如果这些机器人想要在等待它们的不适宜的宇宙气候中生存下来，就必须提前为人类创造有利的环境，这些机器人必须是坚韧的、适应性强的、可回收的。 我们正在教机器人自主进化——这样他们就能适应遥远星球上的独立生活|Emma Hart | 2021年2月4日|奇点中心 
 相反，他说，虽然火星探索是维持人类生存的一项有价值的努力，但生活将是艰难的。 埃隆·马斯克突破了俱乐部俱乐部的限制，粉丝们流到YouTube上，他转而采访Robinhood首席执行官迈克·布彻，时间是2021年2月1日 
 事实上，像《世界大战》这样的科幻故事描述了人类团结一致对抗共同的敌人。 为什么一个普遍的社会是不可实现的-第95期:逃脱|马克·w·莫菲特| 2021年1月14日|鹦鹉螺 
 事实上，如果你看了希区柯克为他的电影制作的预告片，你可能会开始想，也许是人类在要求它。 下面是阿尔弗雷德·希区柯克的《鸟》背后的真实故事 
 这是人类历史上规模最大的产品发布。 2019冠状病毒病疫苗的“最后一英里”可能是迄今为止最大的挑战 
 人类与那些被大多数人视为“另类”的人有着非常糟糕的历史记录。 弗格森，移民和“我们Vs.他们”，2014年11月27日 
 根据《创世纪》，当上帝创造人类时，他“按照自己的形象创造了人类”，“他创造了男性和女性。” 中间性与上帝千古流传|坎迪达·莫斯| 2014年11月9日 
 国家的状态和人类的状态可能取决于它。 埃博拉，ISIS，边境:太多的恐惧，如此少的时间! 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 毫无意义的宇宙的愤怒驱使全人类与之斗争。 为什么加缪仍然备受争议亚当·基尔希2013年10月20日|每日野兽 
 “唯一可以接受的团结是与人类的团结，”一位学术同事写道。 我们和他们的终结:大卫·坎纳丁联合历史的探索|吉米·苏| 2013年5月10日|每日野兽 
 被人类、被上帝、被仁慈和理性抛弃的感觉席卷了我，淹没了我的内心。 克伦谷，李·塔贝尔 
 他们不认为人类是凌驾于所有其他生物之上的，而认为人类是生命世界中的同类。 草原烟(第二版，修订版)|梅尔文·伦道夫·吉尔摩 
 那个夏天，他不止一次独自进入荒野，寻找自己的平衡，彻底远离人类。 马克·吐温传记，1835-1910，完成|阿尔伯特·毕格罗·潘恩 
 即使是没有接触过人类的幼崽也会被人类的气味吓到。 恐怖行动|威廉·菲茨杰拉德·詹金斯 
 劳拉带着一种淡淡的喜悦，看到了人类的痕迹。 自控|玛丽勃氏